{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_001384",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/10053987",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "강릉 스테이(STAY)"
    },
    "text": "2023年10月、新規グランドオープン2023年10月に新規グランドオープンするホテルです。オープンイベントを実施しており、アロマテラピーアメニティと二日酔い解消剤のメディヒールマスクパックをプレゼントいたします。ギフトは売り切れまで行われます。宿泊施設は総客室数が33室で運営されています。最寄りの地下鉄駅はKTX江陵駅で、韓国語を含む様々な言語での案内をサポートしています。グランドオープンイベントの進行中、アロマテラピーアメニティと二日酔い解消剤のメディヒールマスクパックを贈呈するイベントが進行中です。ギフトは売り切れまで提供されます。訪問者後期、江陵市内の中央に位置するステイホテルはリモデリングによりきれいに改造されています。親切な社長と一緒に市内圏で快適に宿泊をお楽しみいただけます。広い部屋と良いバスルーム、そしてリーズナブルな価格とコスパを強調し、何人かのお客様はトイレが少し不便だという意見もありますが、全般的にすっきりとした良い宿泊を楽しんだというレビューがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "このホテルはいつオープンしましたか？",
            "answer": "2023年10月に新規グランドオープンしました。"
        },
        {
            "question": "オープンイベントではどのようなギフトがもらえますか？",
            "answer": "アロマテラピーアメニティと二日酔い解消剤のメディヒールマスクパックがプレゼントされます。"
        },
        {
            "question": "このホテルの客室数は何室ですか？",
            "answer": "総客室数は33室です。"
        },
        {
            "question": "最寄りの地下鉄駅はどこですか？",
            "answer": "最寄りの地下鉄駅はKTX江陵駅です。"
        },
        {
            "question": "どの言語で案内をサポートしていますか？",
            "answer": "韓国語を含む様々な言語で案内をサポートしています。"
        },
        {
            "question": "グランドオープンイベント中、どのようなイベントが進行中ですか？",
            "answer": "アロマテラピーアメニティと二日酔い解消剤のメディヒールマスクパックの贈呈イベントが進行中です。"
        },
        {
            "question": "何が売り切れるまでギフトが提供されますか？",
            "answer": "ギフトは売り切れまで提供されます。"
        },
        {
            "question": "このホテルの特徴は何ですか？",
            "answer": "広い部屋と良いバスルーム、そしてリーズナブルな価格とコスパを特徴としています。"
        },
        {
            "question": "トイレに関してどのような意見がありますか？",
            "answer": "何人かのお客様はトイレが少し不便だという意見もあります。"
        },
        {
            "question": "お客様のレビューはどうですか？",
            "answer": "全般的にすっきりとした良い宿泊を楽しんだというレビューがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 326,
        "QA": 353
    }
}